今日唔投/白票/投建制你老母唔好再同我講係手足

連中槍既熊仔餅手足都忍住痛行出黎話叫人去投
你同我講你投建制/白票黎做d對佢地有利既野？
私怨大撚過天？當手足condom?
建制班含家剷仲大聲講緊嚴懲暴徒
你投佢或者投白票唔係當手足condom係咩
咩撚野行焦土 而家香港仲唔夠焦呀？
你死咁多人都撼動唔到個政權 有良知既一早就出曬黎
再焦叫自我滅族 任由中共殘害有良知既人
再焦都唔會再有更多有良知既人出黎
話咩投民主黨會比佢再出賣 唔含撚投
今時唔同住日
以前多港豬 投完佢做過咩都唔理佢
但而家非黑即白
佢行差踏錯一步佢下場仆得街 比人屌到上天花板
保證幾倍奉還
泛民起碼都支持五大訴求 支持放手足 查警暴 （我唔信佢會敢係呢幾個大原則下出賣港人）
你投建制/白票就係支持重判手足 支持警暴（或者你唔係咁諗 但你做出黎既野係）

政治就係醜惡架啦
就係要用盡一切方法
包括投比敵人既敵人黎打殘佢架啦
點知你班撚樣仲走出黎政治潔扮高尚扮有原則
寧願敵人贏都唔要私怨既贏
中共就係最鍾意呢d
最好個個投建制投白票啦
等完左政府可以大大聲
講冇人支持暴徒
個個支持警暴啦
社會支持嚴懲暴徒啦
政治就係愈醜惡就愈贏
成班政治潔癖學咩人玩政治 仲要以為自己好有腦

講完咁多
唔想手足重判既
去唔去含撚投
就自己諗啦

一票不投建制

一票不投建制二

一票不投建制三

一票不投建制四

一票不投建制五

推！撐！

一票不投建制六

一票不投建制七

一票不投建制八

一票不投保重狗

一票不投保皇十

推

一票不投共狗

一票不投共狗呀大家

唔好投共狗啊大家

投左啦

投票呀屌你

推 當手足condom既屌曬你地老虎

投咗未？

我要香港人贏

投左

當手足係condom既屌你老虎

投票啊 求下大家

全部都係垃圾

投票啊

push

泛民係垃圾 當起碼垃圾支持放手足

投本土或泛民

投票啊大家

有本土投本土 冇本土投泛民

推 投票

手足不是condom

4千個手足不是condom

唔好當手足condom

白票同私怨麻煩由第一日睇下梁義士係PP果到跌落黎到家姐到健仔到熊仔餅個個都係有血有汗嘅人
如果咁都放唔低私怨麻煩真係唔好再叫自己做手足

不服來辯

私怨大過人命？
私怨緊要得過建制叫嚴懲暴徒？

唔好私怨啦 投票啦

又話救手足咩都肯做？
連私怨都放唔低 咁叫救手足？

嚴懲黑警

推啊

廢老唔小，手足未出請快出或一定要出！輸一條戰線=俾對家彈藥！光復香港，時代革命。

推大力

今日劇本猜測:

下午/入夜開始有在場人仕 叫出「死曱甴」「暴徒」「唔讀書」
例句: 1. 唔知班「死曱甴」「暴徒」有冇出黎投票
2. 「死曱甴」 投黎到冇用

目的: 挑引在場人仕，由其而家將年青身份證分另一條隊排。 警方會將「擾亂」分子拘捕，姐係將成條Y/Z身份證 既人拉哂

下一步: 另一方陣營係大拘捕之後用旅遊巴將一車車既選民推去投票站

大家記住，你今日角色係一個廢老廢青，只投建制派，所有野都聽唔到，睇唔到。

「我真係外賣仔黎架」

如果仲未明，請睇完一次「演員的自我修養」先好出去投票

推到好累 都推

大力推

推

私怨撚死開

講得好

你p牌點推

agree

我光明正大，大大聲投咗建制對家

聽到人講焦土真係頂唔順 你會唔會話64係焦土 大陸人比人碌完會識醒
你睇下比人碌完三十年後佢地變左班咩人

懲罰泛民！

幫推 唔要白票 唔要建制贏

推！
出黎投票呀香港人！

支持大大力屌鳩佢 監督佢 但冇本土投就票照投

負評既出黎講兩句呀 你咪淨係識呢埋係自己個世界叫春

投票

幫手推

投票啊 手足不是condom

投個票唔洗死

唉 推極推唔郁

推到好攰

南屏

推唔郁

唉

係咪唔識郁

推下

有冇人可以幫手推下

幫手推啊

幫手啊

要人啊

推啊 踢走建制

幫下手 個f5就爛